Brian 又有好多 Budget 落廣告，我俾佢 target 咗

「你唔鐘意嘅，就 quit internet lor
我好多 Budget 落廣告㗎 by the way」

今次佢選擇改落 Google 廣告，Youtube Premium 同 VPN 都無用 (利申，我已裝 surfshark 連至海外)
我都係時候要裝返個 adblock

加多張圖以作說明
(定其實係 eprice 俾 brian target 左)